somebody else...

識呢首年成年 loop了起碼有過百次 點解唔會聽厭？
The1975
另外覺得VERITE cover都幾好

I don't want your body
But I hate to think about you with somebody else

I don't want your body, I don't want your body...
I don't want your body, I don't want your body...

Call spring~
Spring spring spring~

無人理

成隻ILIWYS都好正

The 1975=高質

舊碟好聽啲

各有各好啦

等緊下隻碟MUSIC FOR CAR

迫不及待很想玩玩了

好後悔上次黎hk無去睇

又要等下次 或者直接飛過去睇

那有錢 好想現場聽sex 聽親都想喊